[動畫POST] 進擊的巨人 The Final Season (21) 麻煩睇pin block劇透撚

《進擊的巨人》的故事描述百年前世界莫名出現神秘的巨人怪物，不斷殘忍食人，人類幾乎無法與之對抗，最後人類建造了三道寬 3 公尺、高 50 公尺的高聳圍牆，百年來未有巨人攻破，人們漸漸習慣牆內的生活，麻木於和平，害怕冒險與改變，直到 845 年，最外層的瑪利亞之牆，被身高超過 60m 的超大型巨人，踢破城牆，無數巨人湧入城鎮，親眼見到母親被巨人一口咬碎的慘劇的艾連，發誓要消滅所有巨人。

最後一季的劇情，主要是在描述艾倫一行人在發現了牆外不只有巨人，更有另一個發達許多的國家「瑪雷」後，將正式與人類開戰。故事時間軸將跳到了巨人 13 年任期將滿的五至六年後，新的瑪雷戰士不只已開始選拔，帕拉迪島上的艾倫更因為擁有始祖巨人，即將和世界各國展開前所未有的戰爭。

ーSTAFFー
原作：諫山 創（別冊少年マガジン連載／講談社）
導演：林祐一郎
劇本統籌：瀬古浩司
角色設計：岸 友洋
總作畫監督：新沼大祐
演出：宍戸淳
效果作畫監督：酒井智史 古俣太一
色彩設計：末永絢子
美術監督：小倉一男
畫面設計：淡輪雄介
3DCG 監督：上薗隆浩
撮影監督：浅川茂輝
編集：吉武将人
音響監督：三間雅文
音樂：澤野弘之/KOHTA YAMAMOTO
音響効果：山谷尚人（サウンドボックス）
音響制作：テクノサウンド
動畫製作人：松永理人
動畫製作：MAPPA

ーCASTー
艾連：梶裕貴
米卡莎：石川由依
阿爾敏：井上麻里奈
柯尼：下野紘
莎夏：小林ゆう
克里斯塔：三上枝織
約翰：谷山紀章
萊納：細谷佳正
貝爾托特：橋詰知久
漢吉：朴璐美
艾爾文：小野大輔
里維：神谷浩史
吉克：子安武人
法爾可‧葛萊斯：花江夏樹
賈碧‧布朗：佐倉綾音
皮克：沼倉愛美
波爾柯‧賈利亞德：増田俊樹
烏德：村瀬歩
索菲亞：川島悠美
柯特‧葛萊斯：松風雅也

OP

ED

香港正版授權 - 黃VIU有得睇啦

逢星期一
晏晝一點更新

2021年1月3號 會停播
日本過年

ーQ&Aー
希望大家睇咗先，真係唔明先再問

Q: 今季巨人有幾多集?
A: 暫時part 1 16集

Q: 巨人漫畫完左啦咩? 點解叫Final Season?
A: 漫畫未完, 不過就快, 仲有幾話. 今季只係Part 1, 應該會有part2 但未知幾時

Q: 幾點邊到有得睇最新一集?
A: 日本直播係香港時間星期日23:10, 中字星期一一點黃viu有

Q: 睇唔到直播有冇高清生肉J住先?
A: 可以用nyaa, 大概日本播完半個鐘後有bt

Q: 睇完第一集有啲混亂係咪正常?
A: 係, 漫畫都係咁, 慢慢睇落去就會明

Q: 艾爾迪亞同馬萊係乜野黎?
A: 建議你重睇第三季Part2 8-10集

Q: 見到有個巨人中學校同劇場版, 咩黎架?
A: 巨人中學校純粹黎搞笑, Q版平行世界, 劇場版係每季總集編, 啱晒重溫, 真人電影就垃圾黎, 唔洗理佢

補動畫建議順序:
睇完第一季建議去補返OVA先, 之後再順住第二三季落就ok,

有幾個OVA係必睇:
伊爾澤的手帳 (關主線事)
無悔的選擇 (兵長前傳)
Wall Sina, Goodbye (Annie外傳)

以下呢幾個可睇可唔睇
突然的來訪者 (Jean同Sasha煮野食比賽)
困難 (104訓練兵團故事, 想J女王可以去睇下)
Lost in the cruel world (Mikasa 外傳)

想重溫返漫畫但唔知係邊到睇起
#1-18: 托羅斯特區攻防戰
#19-33: 女巨編
#34-41: 塔戰
#42-50: 艾倫奪還戰
#51-72 王政編 (強烈建議動畫黨補返漫畫, 前面政變動畫改左好多, 兵長fans一定要睇, 後面地下教堂就冇乜分別)
#73-85 瑪利亞奪還戰
#86-90 世界真相編
#91~ < 宜家第4季 (暫時漫畫最新係135話)

大家經濟許可嘅話記得去買返套碟支持下

直播link

正評係比第4張圖

上個post最update既block list係#幾？

本身pin咗嗰個都已經係最update
Del咗#96劇透就得

超過動畫進度要四重

劇透死全家

劇透撚完全封鎖list （持續更新）
記得追post前入profile完全封鎖哂先
記住唔好quote劇透撚，block完無視佢就得
———————
#79234 山中無山莫山山

#11880 馬嘉伶

#344824 普巴條唇

#283070 蘋果乜乜乜

#27362 吾系甘牙🙈

#35191 曼聯蘇B

#262358 浸中李相赫

#187563 乜次次都係TVB

#237568 嘉長個嘉

#28114 茉莉花園

#367921 我5會再做on9仔

#378793 LaVenn

#299548 幸福的彼端

#60404 猛漢

#324629 哭泣君

#213049 activesilver

喂 樓主私慾

差d中1001

口臭

係咁㗎啦 唔係既話點解要搶1001

你擺你老婆冇所謂啊
個重點係又唔擺我老公

你

呢個係邊個
好耐之前睇到123
啱啱扮工由123 睇到最新
唔認得條友

兩個月唔刷牙

奶得多屎眼有少少

吉克個秘書啊

1.
萊納知道唔關個阿伯事
因為罪魁禍首係佢地三個破壞城牆

2.
個阿伯同三人組遇到巨人嘅情況係相同
阿伯拋棄子女逃走
三人組拋棄顎巨逃走
佢地都係活係罪惡同內疚中

因為內疚
做左壞事冇人知但過唔到自己個關
如果講俾人知俾等所有人都覺得自己係衰人會唔會當贖左罪個心好過啲？
原來都係唔會
頂唔順唯有死

萊納仲慘
返到馬萊想講俾人知佢對於做臥底有幾內疚都唔可以講俾人知
唯一一次講反話講到差啲講埋心入面個句出黎又俾阿媽阻住

笑死佢自己都講咗出嚟仲問邊度有文戲

同埋佢文戲嘅意思係要成季齋講嘢冇打戲先可以叫文戲

動畫post
識字？
漫畫野過漫畫po問

皮克都可以唔認得

皮克，車力巨人呀
Btw巴打依度係動畫post嚟
想講漫畫記住翻去漫畫post先講

其實冇正式答案
但我覺得啊伯內疚自殺係最淺層既理解
哩個大家都明
之後創哥點解擺哩幕出黎
又人話反映萊納感同身受
然後仲有貝爾托7問點解佢自殺前都講咁多野
哩啲位就係深層次啲既問題
咪係文戲

到底有又點冇又點都唔知佢想表達啲乜

今季女2

女1假b？

無留意 sor
以為一個post講晒

哩個唔想承認都一定係

女1 mikasa
賈bitch係粉紅1

正有此意
斷下斷下睇唔太記得

年尾個個都無心機做野 轉頭重睇算

應該到結局都死唔去

女王個老豆
團長阿明二選一
肯尼
牆教教主
啊讓唔敢開槍
哩啲好多心理描寫

其實佢有冇睇過前3季㗎亂鳩咁嚟

睇埋落去咪知

Mikasa係前3季女主

大家有默契地當睇唔到

佢透左乜我漫黨都唔知

漫畫呢邊
進擊的巨人漫畫討論 - 135話（3）

醒起game of thrones last season都突然有成堆唔知係咪睇完d精華劇情既人走去睇

透左佢自己條底

其實poster嘅佢已經同pv唔同

懺悔之後自殺姐

點唔變pv咁
Pv咪講緊佢今季個樣

唔知點解有預感#200之前就會有劇透撚入嚟搞事

法仔no.1

上面有啦

哩個肯定冇
佢剪左個男人頭

冷處理就啱唔係一堆人屌佢唔留意既人都逼住留意

比你屌你屌唔屌？

屌 除咗雀班尤彌爾同賈bitch我全都要

咁就好

中學生都會屌閪

喂 我地下個post搶1001
擺兵長又好 法仔又好

我要初戀啊我要既係初戀啊

唔想開post
1001交俾你

支持gay派

第一頁皮克

比你屌咪又係除褲

LM

咁我預早綁起樓主先

家陣啲女人好變態 鍾意玩捆綁既

守護正常討論風氣
向gay佬說不 向皮克說fuck

想拖去邊呀？你屋企？

不知幾撚正 唔識野

拖住隻手去維記吖嘛 明啦

唔調教佢點留得住佢

有冇睇呢期好hit套30歲魔法師

無

好似幾ok咁 睇咗半集
當第5集出之前攝下時間都好

拖去interview咁狠死

拎條女嚟換份工？個老細就爽啦

hr 9成心理變態老女人

動畫post半個鐘已經推得快過漫畫post半日

他她好似係支那人？有冇漫畫黨入去瘋狂留言「艾爾迪亞人需要隱私嗎？」

2分鐘前 邊個巴打自己認咗佢

無謂做埋啲同小粉紅一樣既行為啦
佢劇透標題就report

巨人片都係睇返雀可啦 高汁啲

笑下先係邊?同我出黎
你打咁大篇文叫我點補充啊

btw都證明呢到雖然吹水多過漫畫post 但有時都會好認真討論即管踩刺激高質討論 有時間既話多多都回

各位 睇到好亂
上季主角仲係海邊 今季一出場就斷腳仲身處馬萊
到底我miss左d咩？

你冇miss到任何野
漫畫都係咁

例牌回覆：之後會講
因為真係未講 你冇睇漏嘢

time skip左四年

無miss，睇埋落去就明
當年漫畫黨都係咁

應該三年，因為萊納走咗之後仲有一年講王政

奪牆一年後望海
望海三年後潛入

新post 推

maria牆一戰後4年 睇海後3年

冇miss 只係巨人慣性唔會用上帝視覺去推劇情
好多都會揀定一個勢力/人去做 等讀者有少少第一人稱既感覺會更加投入

而頭4集既視角係馬萊/萊納 咁你當然未搞得好清楚艾倫班人(甚至更多例如 : 東洋人)搞咩 就好似當年你都唔會知點解萊納係25仔仲要自爆 但你投入睇套野就會覺得好似自己比人出賣咁

向皮克說fuck

進擊的巨人：之後會講

笑下巴啲總結好有心機
可惜條小學雞唔領情
呢度真吹水多過乜又gay又fuck又bl
好想真討論再多啲

佢都冇應過笑下先篇野因為駁唔到 真係比佢提到有咁多資訊係講左 同埋都未講其實已經插左大量伏筆比人之後慢慢J

btw 笑下巴? 笑巴? 好似點講都唔係太順

Bl都可以好認真討論

lm

人黎 叫萊納巴上水同你傾H漫

佢打緊dmc5

LM
正皮比皮克

先做左4集 巨人post既鬥氣冤家就面臨解散

一討論bl就趕走哂d人

想屌

照咁嘅進度應該part 1 完喺122集到？
如果真係嘅話
好期待最尾嗰幾話會點震撼動畫黨
記得當初119睇到122 集集都痴撚線
122仲比嗰陣翻譯組話係best chapter of the entire manga

傻啦
佢地只可以屌住睇

122係好正 但私心最愛121

上黎比你地虐待咩

邊有人虐待佢

法仔

明明大家都好好奇啲setting

好正

係囉 有人問咪答囉

根本性暗示黎

同啲小朋友想睇j圖又怕醜又想睇一樣

屌你老味聽親name of love都眼濕濕

嗰嗰人都唔係想認真討論啦，係嘅我篇野收晒佢皮費事再同佢玩

想改名做艾撚笑下先㗎喇

走先

唔記得你係動定漫畫黨tim
動就唔好開

原來艾倫係馬萊用個假名クルーガー
係裊個名

係啊 用咗佢個姓
名本身一樣
我以為漫畫黨個個都知

有啲人又要問BL嘢H漫嘢
你答完佢就一個屈尾十話返你轉頭

法仔好cute

認真 推呢套
到了30歲還是處男，似乎會變成魔法師
好撚正

邊有人會記得晒咁多人個全名

睇翻譯就唔係 去望下日文先

我想改做艾倫(長髮)

係
咩abo果啲

主要人物都記到既 梟呢d唔係咁易記

エレン・クルーガー
トム・クサヴァー

都唔同

淨係九個死淨種都冇乜幾多人記得晒啲姓啦

頭先認真諗 啊明 光頭仔 讓都唔記得 睇翻都冇印象

話哂Eren個名取自佢wor
重要既side character

我記得光頭仔係普洛林 唔知點解好有印象

25仔三個我都好記得

梟我反而記得
佢又係叫Eren
佢個姓又畀艾撚拎嚟用

唔係

用英文記易記好多

中文太橋口或者睇得多英文reaction

我記日文 但識讀唔識打

艾倫班友去左沙灘玩之後就過左4年？

團長死嗰一戰之後嘅4年
睇海之後嘅3年

你睇埋落去咪佢地係咪玩左4年
馬加特自己都話3年派左30幾隊人登島全無音訊

好多人都當左巨人係套熱血番
冇諗過要去思考啲人物對話

我頭先睇多次今集艾倫同阿爺傾計講個名咁熟
特登去睇下wiki, 個名係一樣

854年、「クルーガー」を名乗り、負傷兵として[注 9]マーレに潜入。

クルーガー巨人体
フクロウの正体であるエレン・クルーガーの巨人体。

所以嗰三句台詞係講換姿勢?

我第一次覺得巨人開始神係萊納自爆
單睇第一季都可以講只係一個好故事+暗黑胃痛

直接封神就係因為艾倫望海講既個句野 一聽到個腦就醒一醒知道後面一定唔簡單

睇漫畫中譯啲名個個都好似差唔多咁
反而睇動畫聽到啲音印像仲深啲

自爆都未算神
王政篇政變嗰幕就真係睇到嘩嘩聲

我都記得
果個時候黎搞笑個個都啤住佢

艾撚老豆九萬個譯名

咁Berutoruto個真名呢

暫時睇左第一集，已經笑到落唔返嚟

我睇到第7集 好撚正
台妹fd介紹我睇

托柒

自爆係第一次發覺原來套野仲有超多伏筆係偷偷地埋左未解 原來巨人危機只係前菜

所以用英文記就冇死
Grisha

Bertholdt Hoover

H漫呢啲搵癡根巴啱啲

我唔係
dmc5玩落其實麻麻 冇玩幾日

210

berthold hoover
reiner braun
annie lionhart

我邊有 明明我係對你最好嗰個

bearturtle

話時話諗起好似有條片講托7個名有十幾個串法

你陰啲陰啲bin我

次次都唔同名

好唔好JRPG？ 試下玩P5

Leonhart

hi 上水啦車力巨人

佢係智巨

桐生一馬唔推介人龍

或者係槌巨 今次估岩啦掛

人龍一定要玩 今年第7部玩到好開心

係，打錯自膠 不過記開日文
jean boy個名成日俾聲優上電台節目玩
なになにジャン？

買左0 極1 2 暫時淨係玩左0

咁有咩做

人龍既故事
開雞檔同主線係兩個完全唔同既感觸

我0入坑 覺得昭和年代幾正

阿爾敏•亞魯雷特
哥尼•史普林格
莊•基爾斯坦

上邊兩個都記得，但係莊真係唔記得

yup

古利夏•耶格？

車巨真身

點會阿....除非無提過

其實仲有好多野未交代
阿妮之後應該會出返黎我估
戴巴家族的歷史
艾倫呢年做左咩野
第二集有個人畀殺再棄屍落樓
一星期一集點夠喉

第二集有個人畀殺再棄屍落樓係純粹表達果度當兵好絕望，漫畫無

第2集嗰個係有士兵跳樓
純粹表達有好多士兵頂唔順ptsd

玩咗 p5s p5r都玩埋

210上水啦

訓覺

互相傷害啦

eva咪教過大家囉 pv都好信既？

唔記得左點解Historia 同佢老母會被Kenny 追殺
係咪王政個邊為左維穩，特登削弱雷斯家族嘅力量？

如果我想追漫畫，宜家動畫進度大約去到第幾集？

動畫第4集係97中－98
91係第1集動畫

唔好呀 忍多兩個星期
btw 如果你睇左最新動畫既話

建議由93話開始睇翻，係動畫第2集

但起馬等埋下集動畫先留翻個第一印象比下集
睇埋下集先再開始睇漫畫都未遲

有無巴打記得

私生女，重要同家傭生既
傳左出去係大醜聞嚟

所以係驚醜聞傳出，多過係想逼害雷斯家？

王政嗰邊應該唔會想害雷斯，幫佢維穩架嘛
可能驚醜聞之餘都怕兩母女爆雷斯王家啲秘密出去
先掉兩母女去荒山野嶺睇牧場

但係個陣雷斯王唔係全家死晒，想搵番唯一皇族血族，先認番Historian咩
但係王政個邊又唔俾佢認番

我個人理解係之所以會搵翻女王同佢老母係因為皇血只係得羅德同女王 佢自己唔想負責任先會走黎想認翻本身唔想認呢個私生女

而女王媽媽冇皇血根本冇利用價值只係羅德肉便器 既然自己係到發癲殺左都唔可惜 而kenny之後問係咪要殺埋女王 純粹係乾手淨腳冇手尾跟

kenny個陣根本唔知女王係值錢在皇血可以操控始祖巨人 雷斯個刻話唔洗殺叫女王改名只係唔洗留個人係身邊同搵翻eren先再搵女王出黎做佢替死鬼 亦唔洗同kenny解釋咁多點解要留個女可以繼續利用佢自己以為有機會得到始祖巨人既心而幫自己做野

透過ymir既回憶羅德係派左壁教班人暗中監視女王 所以當係始祖地下室kenny知道左有皇血先用到始祖巨人之力先係咁嬲得黎又頹到唔想玩落去 因為kenny個刻先知自己一路比羅德耍緊

我唔知我有冇錯 王政篇我只係動畫 漫畫各睇左一次有錯都未定 求高手指正

見到萊納巴睇果個痴線佬缺胎個po
條痴線佬望落好恐怖

個條真係癲佬嚟

我明明一開始好中立係你想搵我做替死鬼先

係你有一次你話唔好bin你 叫佢地bin我先

我唔知我睇唔到我唔識

貝爾托柒

見最後佢係咁話要強姦個女
睇落好似認真

團長叻

條友應該本身都有啲問題 癲佬嚟
個po仲有佢之前啲同學話佢擸刀返學

有聽linked horizon首紅蓮座標嘅一定記得個音

bertoto最得意

團長巴 正解

王知道始祖去咗艾撚度
所以想捉佢同女王等女王繼承返
但女王同艾撚都係調查兵團
本身王政容許調查兵團存在都係覺得反正會俾巨人殺晒所以食花生
但慢慢發覺兵團係個威脅，所以想不動聲色咁捉走艾撚女王兼鏟除兵團
只要女王同時成功繼承，牆內人就可以繼續做豬
我諗你話唔俾認返可能有啲誤解

其實王政篇動畫真係cut左好多
點解商會肯同兵長合作動畫完全改得唔夠深刻
好建議睇返漫畫補完

YES，同埋點會迫害雷斯家阿?只係雷斯家受壓要KO佢兩母女

但係個陣雷斯王唔係全家死晒，想搵番唯一皇族血族，先認番Historian咩
->係阿，你無講錯阿
但係王政個邊又唔俾佢認番->無呢個情節WO

呢段好似比較少人傾過 我都係自己觀感 可能有bug

全部位都岩

KENNY想拎始祖係因為想同烏利 睇到同一樣的風景，知道佢係點諗、佢望到D乜野野

而動畫著墨小左的，就係烏利同KENNY 之間的友情，點樣突然化敵為友

咩嚟

有條白卡佬

我俾人圍毆。

我俾人圍毆，又俾陌生屎家軍針對。

唔撚係梟就係艾倫吓話

我動畫黨唔好劇透我
但我係有舖估劇情癮

近啦近啦

歡迎繼續估

梟係上上代進擊的巨人
艾撚應該有佢部分記憶吧

之前睇過以為係假膠圍爐po

你意思係艾撚輪迴？

就咁估 前幾任進巨仲係艾撚身

梟唔係傳比佢老豆果個咩
不過佢臨傳比艾倫老豆果陣講咩要救三笠同阿爾敏
呢樣應該之後會講

即係話進巨既能力係類似鬼上身咁？

哇屌 成個mom都係水啦

仲唔開gym我都就快變到果個人咁

玩拉力繩 玩到唔知玩緊乜

Keep住做同一個重量

原來屎眼巴都係大隻仔嚟

之前追返68% 肌肉量
下次開返睇下跌到幾多

我都唔理體脂 當放假上磅算

喺屋企玩住阻力帶先

好正
但巴打唔洗4重
呢個唔係劇透黎

之前14% 唔知開返之後會唔會上到20

3波停個陣 16
4個停個陣16.8

連波都冇得踢日日係咁食

我情願食多d 唔想d肉流失

不過下午茶食多左 成日西多屎

成日咁多糖個人會好遲鈍

第二季已經被劇透

元首變左萊納

攞咩度

瘦底大波男

練下手感得既

本來班貴族就睇女王老母同女王(私生子)唔順眼
認為貴族有私生子呢件事傳咗出去有損貴族聲譽影響管治

btw嗰班貴族真係廢到喊
皇族一家5年前滅門死剩一件但都冇諗過始祖好大機會已被奪走
就算羅德係始祖 但佢呢5年都冇去生兒育女 唔怪咩
等到艾撚第一次用座標先派kenny班友黎搶

我意思係穿越時空

就係估緊呢樣

呢個concept好複雜

我動畫黨嚟㗎
如果估中咗都唔好話我知啊

計返條數應該唔係穿越
智巨得13年命
艾撚4年前話淨返8年命
今季係4年後即係淨返4年命
梟由老豆細個到佢大個做復權派
點睇都超過4年
穿越時空可能性不大

今日托柒生日

就咁睇動畫 覺得吉克同帶巴家族有啲古怪 應該有陰謀

如果穿越之後比梟食咗

戴巴講講下嘢無端端好頹咁講自己一啲都唔想背負呢個責任

戴bra係泛民

車力巨人條友會唔會爬爬下比人後入

俾我

皮克真心畫得勁靚
重睇咗好多次頭四集

成家得女人細路老人
得一個係成年男人 正常都估佢作為家長會繼承巨人
但佢同隊長又暗示巨人可能係其他人 唔知呢段有冇意思

記得之前有人話車巨轉左人設
咁當初去帕島幫獸巨救人個車力巨人係咪皮克嚟

係animaechan本身大愛撚JA?

係皮克

雷斯家夠係長女繼承唔係長男，所以真係唔一定係男人繼承囉

轉咗人設係指個角色設計姐
都係同一個人嚟

佢d反應都幾自然
唔似有d又嘈又誇
係閪口閪面 唔算靚
但望耐咗又覺得ok

我反而覺得 Jake Retake 哩個reactors 睇得最深入 分析得最好嘅一個 你地睇下佢d分析

頂你竟然好睇到咁
係醫院果位醫生係艾倫的爺爺
好感動
但係艾倫已經無辦法再出現年少時的笑容

劇透死全家

即係s3完去到s4係四年後
記得有講當時艾倫15歲
宜家19歲
果四年艾倫應該有同三笠仆野
留種
唔係太遲了

艾撚話今季三笠太似男人
屌唔落

個個都講到下集咁正
好想快d睇

唔係有集有講過承繼巨人之力
就冇得生仔咩

陰謀師

咁艾倫點出世

講講下有bug

艾倫daddy都有巨人之力
入去牆內
咪結婚仆野生左艾倫囉

之前睇邊集有講呢
可能記錯內容

好似係第一季調查兵團講巨人冇生殖器官 ，推斷巨人冇生育能力

Bug乜鳩

破處果下會即刻巨人化炸死果條友

冇野啦
睇漫畫 睇到記錯野

終極跳躍式思考 加 放棄logic的諗法
真係諗多左啦

有提過羅德自己都有份唔比件事外傳
而且最緊要係 阿爸食完始祖之後就完全消失

至少假國王席前嗰班友會知全家幾乎滅門
我覺得另一個解釋係佢哋為咗自己嘅地位而唔願意諗呢個可能性
直至有人發動座標

我好懷疑佢屌咗第二個

咩跳躍式思考
梟第三季尾臨尾係有無啦啦講咩要救三笠阿爾敏同大家就靠你啦咁

假名用人地個阿 就等於 梟就係艾倫耶格
重唔係？

個個都唔睇user 名回覆
要解答答再上面果個巴打呀嘛

竟然冇人講嘢

巨人post已死

仲要兩個禮拜之後先有新話題

動畫黨已全面退場

漫畫黨都退埋場

劇透黨都唔見埋

BL黨係時候準備啦

來吧 等咗你好耐

無人推慘

一年52星期，但得12個月，即係每一季都會凸咗1個星期出嚟

召喚數字巴推po

哇屌
原來係咁，唔該巴打

想答佢問題

我想問
艾倫阿爺係咪有精神病，以為自己仲係醫生

冇左果幾個人推咁少

其實艾倫同萊納都唔錯啊

你太假了

由佢地巨人化第一次打交 我已經話艾倫嗰個係男上姿勢

唔係有人踢爆佢到依家仲未知佢扮嘢

條友扮動畫黨
一日講幾次自己被人劇透
入到漫畫黨post仲要話自己入錯post
好假啊

係佢問得又帶少少挑機同鳩問味 好高質令人唔知係假既話好想答佢

來吧

相愛相殺feel

年尾出晒街玩？冇人推

成班偽毒

去晒播毒滅世

不過我都係鍾意佢同托柒多啲

托柒襯好多
艾倫係levi既

都冇fd 玩乜野 自己喺屋企發毛

推一下

社會巴畀人劇透下就推到po

打完你隻game拿？

睇緊日本大賞 聽日紅白

以家睇返3季op Ed 插入曲簡直神到痴線 尤其第3季op有幕艾倫望住個海 跟住細路版艾倫係咁叫佢無反應 最尾個眼神真係

我都好中意呢個op
佢地個個既細路版都好qq

唔好咁殘忍

冇打啦 好悶

唔錯

艾萊有創哥官方派糖

name of love世界第一

果然都係要靠bl黨先推得起個post

佢兩個真係官配
好中意佢地係城牆互相backup對方個shot

我玩左dmc4都覺得麻麻
其實好似玩緊洛克人咁都係打打下又一關

嘥咗我兩舊水 屌你老母dmc

早知買隻ff7 re算 屌你老母capcom

萊納竟然係攻

2舊姐

買啦起碼有啲女同下你講野

萊納未必係攻 但托柒一定係受

阿明？米卡莎？是誰啊？是誰的記憶啊？

梟既進擊巨好型

萊納明明都係右
諗起今朝見到個新聞，3個hehehe都係0

托柒好勁，佢做臥底做得最成功
不過緊要關頭唔幫亞妮就扣曬分

睇錯拖緊手仔

我都唔係幾接受到矮攻
加上萊納個精神狀態

毒撚

大家都叫艾倫，格里沙係咪暗戀人

有諗過梟X格里沙
格里沙好受

啲萊攻全部都係WIT個look
Mappa萊一定做唔到攻

識食

喂你地d cp咁冷既

地位唔同左

大奶奶

我好窮 對我嚟講好多

冇錢啦 俾仆街capcom呃咗兩舊水

冇返工咩

佢隻進擊巨人型過艾撚

冇 我仲讀緊U

鍾意冷cp

咁溫書囉

完咗sem 考完final 溫乜鬼

再冷D都仲有
有諗過團長X奈爾(憲兵團團長
硬係覺得佢哋有舊情人嗰種感覺

最型嗰隻進擊巨係梟
變身嗰下都係咁型

咁返兼職

我get到

搵唔到 太柒冇人請

仲有無預言？
利申: 鍾意嘅cp無成功過

原來我不是一個人

真 佢變個野型到

最右係三毛？

you are not alone

司令阿叔無份

X men

咁𠹌老 唔好啦

整容囉

兩個艾倫呢

司令阿叔cp係酒

你呢句就好似有雞先定有蛋先嘅問題
我冇錢點整容呢
想整容就要返pt 但係返pt又要靚仔先請

借錢整容囉

銀行可能又會因為我樣衰所以唔批俾我

借grant loan

睇左N個reactors
見到真係好多都開始對戰士組變得有好感
包括埋班warrior candidates細路

似父子

酒嘅cp係臨死都飲唔到一滴酒果個調查兵團男

啊 突然醒起 司令cp應該係成日管住叫佢唔準飲酒條女

見我樣衰得濟都唔批

我啱啱發現個條癲佬個po唔見咗

睇番Wit版
原來Wit畫Marcel個鼻同Mappa果種畫法係一樣

咁益佢

佢地好老夫老妻feel wor

我記得條女隔離成日有個高大靚仔嘅喺度喎
唔會啦

突然覺得mappa畫故鄉啲人畫得靚好多

唔洗見樣過喎

Btw啱啱重睇完S3

我今日起底睇條癲佬 佢成日喺講故台寫埋啲變態故 佢寫咗個叫國際強姦日
條癲佬應該係俾人bully到傻咗

我都睇左果篇
但又寫得幾好

去到戲肉先嚟唔寫

呢對有feel喎

你咁變態

啱先諗到馬可同讓

jean boy同艾倫其實幾有火花

成日嗌交

連mikasa都默許

鬥嘴情侶

呢個唔冷啦 好多人鍾意

包括我

好sweet

邊有

Hi

半個月後見啦屌

巨人動畫有冇粵配

有 , TVB

最記得佢地係講光復瑪麗亞之戰

第三季都有

記住睇哂3季先好入嚟
廢事劇透哂自己

bilibili仲癲
望住班支那仔係咁打自由好好笑

係嘅

我見過有彈幕問點解呢套野咁高汁但支那會禁

話時話，啱啱聽返《進擊之軌跡》album入面嘅所有歌，除左攞左去做op嘅三首歌之外，呢首《雙翼之光》係最感動嘅。作為佩托拉之歌，歌詞好似係佩托拉親口同兵長講嘅遺言咁，好催淚

佢哋為黨獻出心臟就差唔多
再變做牆巨做埋黨嘅銅牆鐵壁

賈碧出征 寸草不生

其實唔係叫瑪利亞之牆奪回戰咩？點解要改做光復瑪利亞之戰

表面原因：掩蓋醜聞
實際原因：避免有人知王血外流，被奪權者利用黎滅絕世界

原來La vida sola vivirásr 唔係西班牙文
而係主唱用十秒鐘亂作既咒語

Sor囉

睇返之前既post見到成班友鬧tvb點解唔跟漫畫翻譯做奪還，要改做光復

咁唔好睇TVB囉
成班大陸佬咁

tvb行得太前

無lu，第四季去咗viu。

話時話有冇人知netflix jojo 星塵同不滅個版權係咪完咗？
見Netflix 冇咗呢兩季 之後依家viu啱啱上咗呢兩季

咁點解viu播果陣首op有歌詞

動畫果邊好似不嬲黃

因為套野係6尾月 7月開始配

陳欣

如果馬萊個幾個巨人突然覺醒想反抗
同艾倫合作
以馬萊人類兵力夠唔夠收馬萊皮？
究竟馬萊冇左巨人 兵力會唔會變返二線水準

沒有巨人 馬萊甚麼都不是

我覺得會
因為有mention過要拎返始祖係因為馬萊過份依賴巨人之力 所以要拎返始祖返黎令自己有時間去發展軍備
如果馬萊班巨人倒戈 佢地真係未必夠打

馬萊只係識叫艾人做肉盾
之後call巨人

動畫作畫廚可以睇下呢個post

［學術台］新番作畫討論區

如果拉攏埋兵長
不斷灌輸馬萊點樣屠殺 打壓艾人
兵長入仇恨無雙mode
一個等於兩個巨人戰力

其實兵長係冇單挑智巨既能力
打女巨係同mikasa合作
佢本身已經補給晒
係有料既話mikasa帶走艾撚佢殺埋女巨先走啦
獸巨嗰次冇團長送頭佢根本冇連埋身既機會都冇

以前tvb播第一季個預告

你岩
不過兵長屠殺班馬萊狗都大撚把貨

其實感覺馬萊嗰幾個巨人大部份都知咩事啦 係屋企人俾佢要挾住先唔敢亂嚟

其實兵長勁係勁在調適心態好快
s3成班友仲係度猶豫緊殺唔殺人嗰時 兵長已經殺咗12個仲走得甩
當然唔排除kenny係酒吧有放水既

未入島前佢地重係on99
出島後應該知咩事

如果kenny同兵長聯手
應該地球最強人類組合

兵長喺地下街長大 點同
分分鐘以前都殺唔少

老實講女巨嗰場mikasa似幫倒忙多啲喎 唔係為咗救mikasa 點會因為腳傷就住就住 救完艾倫就走

話哂都係人型巨人

同成長環境有關既
喺下面兵長有咩大場面未見過 有咩未做過 殺幾個敵人好閒

一方面啦
其實就算想反抗都唔會同島內人聯手
遺棄咗佢地仲想佢地幫手

唔會為左依個理由而唔聯手掛
日日睇住馬萊人係咁迫自己友去送死
打壓到成隻狗咁
如果佢有報仇既心 一定要分輕重 大局為重
佢地唔聯手既唯一原因我諗都係懦弱 自私
自己屋企人過得算係咁
唔好搞咁多事姐

其實都唔係淨係馬萊歧視佢地 係講緊全世界既人都歧視緊艾人
眼鏡仔最新嗰集咪話佢係外國移民黎 外面既人對艾人仲衰過馬萊
咁係咪要殺哂全世界既人先解決到？

佢地要反抗既主要手段
係拎返個主導權 而最簡單既 就係要有一定戰力
先要拒絕不斷比人洗腦既教育
再重組戰力拎返主導權 去解放艾人
令艾人有返正常人既人權
我唔係話要殺晒全世界既人
係要令全世界既人妥協
你要有一定戰力 先可以同人談判
而點解要搞馬萊先？因為佢有最了解同最尖端既巨人資訊
再者 個班智巨既親朋戚友都黎自馬萊
以私心黎講 點都搞馬萊先
報仇依樣野就等到成件事完左就進行清算嫁啦

個問題係比你搞掂馬萊又點
根本全世界根心蒂固既思想都覺得艾人係惡魔
就算比艾人殺哂馬萊人 so call解放出黎
咁只會令其他國家既矛頭直指艾人

咁唔通乜都唔做 唔反抗
做成世奴隸？

積怨太深其實都係唯有靠打
但得8隻智巨點睇都唔夠全世界打喎

個重點唔係唔反抗 係冇得反抗
就算係始祖(講緊有幾十萬隻超大巨人)都會係未來50年後唔再無敵

單係中東都已經能夠同4隻做左成10年既巨人平起平坐咁濟 當全世界都恨不得滅你族既時候 你得個幾隻巨人仲有咩能力反抗到? 一反唔洗1日全世界就光明正大收你全族皮

唔做奴隸就做死屍 而且唔係你自己做 係全族跟你一齊做 不如諗下佢地有權力做到d咩先?

#539 劇誘！！！

#539 劇透！！！

超過動畫進度要四重

劇透死全家

劇透撚完全封鎖list （持續更新）
記得追post前入profile完全封鎖哂先
記住唔好quote劇透撚，block完無視佢就得
———————
#79234 山中無山莫山山

#11880 馬嘉伶

#344824 普巴條唇

#283070 蘋果乜乜乜

#27362 吾系甘牙🙈

#35191 曼聯蘇B

#262358 浸中李相赫

#187563 乜次次都係TVB

#237568 嘉長個嘉

#28114 茉莉花園

#367921 我5會再做on9仔

#378793 LaVenn

#299548 幸福的彼端

#60404 猛漢

#324629 哭泣君

#213049 activesilver

我有劇透? 唔係全部係已知既野啦咩

團長巴

死啦 我真心唔知邊到有 你4重講一講我知大獲可能亂左

會唔會又出現第2個其實巴

屌你老母
落list block團長巴啦
等佢單機

佢劇透教科書黎架

笑死

睇到佢段野應該估到結局

我覺得團長巴應該要改名做 艾爾文(劇透撚)

劇透師

210+539真係成個故事出晒嚟

最好笑係佢自己透咗都唔知

笑撚咗又透

有冇中啊你

睇到紅字先

動畫黨

呢個個殺傷力大過210
團長巴一出 誰與爭鋒

不如團長巴出嚟講幾句

210佢自己知有劇透
呢個傷傷力仲大但唔知

因為你睇完210未必明係乜
539係解釋210你唔明既野

自膠100次 我搞亂左個背景以為講左
好彩你地夠快幫手提劇透 希望冇人中

不如開班教如何完美劇透

改名啦 艾爾文(劇透師)

屎眼巴

呢到點睇最多都係10隻膠

次次都係咁
漫畫黨講劇情唔該檢查清楚先

哇玩埋伏筆

係咪要罰抄

成個list上面既人加埋都唔夠團長巴一個

Po下啲BL h 漫洗地啦

動畫黨（死唔眼閉）

誠意

團長先係影帝

團長巴下次係咪準備做埋首尾呼應

製作組有良心 停左係到唔洗萊納坐足半個月

劇透界創哥你估流架？

其實睇過210再睇呢段應該唔算劇透啦

睇完210直接去睇漫畫啦

為咗推post 團長巴無所不用其極

為左提醒自己講野1999
巨人16集播之前唔會再改

鞭打on9仔吧

係時候叫萊納巴入黎

留個底先

respect

被透師

萊納巴打緊飛機

7到

團長巴又嚟
勁
先睇210 再睇埋呢個
成個故事出咗嚟

我套巨人呀

molamola

睇黎呢兩個星期會死好多人

到底數字巴定團長巴演技好d

雖然佢又好似認晒錯咁
不過都係block左佢保平安

我係真心膠

G持

咁佢兩次都冇心既
但兩次殺傷力大過雷槍

你個名

動畫黨係咪要block咗團長先

已完全封鎖

一開始播出街好多人以為嗰句「咒語」係西班牙文

行走型雷槍

團長咁易比人套到劇透

渣ga

自含狗撚

好彩我咁啱scroll落咗睇到紅字先
係咪要去買六合彩

各位漫畫黨高抬貴手啦唔該

我個口1212咁都係講少d廢話

但係你個名

命你為動畫post新團長

我愛嘅係團長唔係團長巴

笑撚死

應該叫艾爾文(#210)
話晒係成名作

吓？mikasa 明顯幫倒忙搞到兵長受傷啦

有雷槍的兵長除左超大型巨人外基本上係無敵
兵長係戰力頂點 呢層係肯定的

團長巴fans

但係新poster得兵長一個仲係揸刀
好似個個都用緊smartphone但廢老仲堅持用3310咁

估唔到連團長巴都有fans

3310先夠硬

有細心睇的話，新裝備係可以雙持

我老公最硬

Jean變到巨人都會好多fans

不愧為最高境界嘅劇透師，堪稱劇透界嘅藝術家

馬面巨人

你係動畫post潛左好耐水

乜鳩黎

揾緊位抽團長巴水

其實想問下
點解萊納佢地比人帶左去島另一面就升官升咁快
如果艾倫比人捉返去會唔會做到大將軍？

軍階高唔代表有實權

捉左艾倫番去，佢地就係英雄啦

萊納升係因為 同中東聯個的戰爭入面的戰功

好彩癡根同笑下先兩個鞭打大隊長冇mon po快d洗走佢

綠帽慘執

我因間會話佢地知

d透劇撚應該捉去打靶

團長巴曲線指責你唔夠努力，要鞭大力啲先升隊長level

大家合作 巨人post再出發

團長巴咩事 又嚟

啊 唔小心又劇透

絕對冇咁既意思祝大家新年快樂

Binc小隊出動推post

睇紅白 係咁

有冇中？

冇事 好彩冇入嚟

上水啦 好耐冇見咩事啊

我做small potato ok架啦

冇

你條友

等我仲期待咗一下

你咁黑心

我估你睇完210睇唔明嘛 539咪解答到

咁應該直頭唔洗睇呢套野

點解要攬炒

有無直播link

Btw 團長巴好嘢

210 539

可以轉漫畫黨

支那台 要?

屌你老母同210一樣
中撚左539呀仆街團長巴
睇睇下要即縮唔撚睇你個comment
動畫黨全滅
包括我

打死都唔睇漫畫

照殺頂住先

點解要破壞
個post已經爛哂
佢地乜都輸哂

團長巴真係好恐怖

睇完#210再睇#539，直入漫畫post一齊等136

想睇你兩個互bin

大撚過未知既進擊同始祖能力呀屌佢老尾

除夕夜大家一齊9up推走個post啦

團長巴嘅目的係迫人睇漫畫

推210 539

團長巴今晚去邊到倒數

我衷心對唔住
放過老母 屌爆我啦

原來係想振興漫畫post
我地怪錯咗佢

用心良苦
動畫post俾劇透黨撚
漫畫post俾創哥撚

團長巴咪劇透界創哥

一睇到唔對路即刻唔睇
個腦要即刻迫自己洗腦到唔多記得咩事咁
就好似洗腦洗到島上既人都係惡魔咁

太凍唔出去 係私竇同班fd hea過算
到時會上黎祝大家新年快樂
呢幾個星期翻工咁悶都係靠大家過

團長巴應該由一開頭已經鋪路迫人睇漫畫
210扮唔小心
之後keep住冇野
去到今日時機成熟再整個539出嚟 一條龍講晒所有劇情 你唔睇漫畫都唔得

快啲推爆個post，等團長巴著返條褲

團長巴有fd真好

一方面講等埋下集動畫先睇漫畫
話咩動畫精彩睇埋先
你微創手術式劇透仲精彩啦我地動畫黨仲駛撚睇咩

唔該巴打 但我啱啱發現Youtube都有喎

降低大家戒心先出招
不愧為劇透界創哥，有哂伏筆

唔好咁sad啦萊納巴我都唔多fd
有我同你講新年快樂

希望539係2020年最後一個劇透

有link? 有高清睇高清呀我

定你有日本VPN?

成班調查兵團一齊倒數好熱血

捧殺啊救命啊

團長巴真係好變態

我求你咪再好似瑪雷狗迫害艾族人咁迫害動畫黨得唔得？

我今日又喺屋企自己過

見到pin
再望下個名

咩嚟架？日本啲跨年節目？

韓仔好似清d

0時0分嗰下一齊嗌
Shinzou wo Sasageyo

團長巴應該好多fd

我會自己帶翻臂章等鞭打對唔住啊

紅白歌唱大賽 日本跨年show

真心
次次睇到pin避左好幾次
仆街唔知點解今次鬼掩眼睇唔到pin

我有多件自由之翼披風

唔多我毒的

想要

講起好想去日本環球個巨人展冇錢

仆街 今年有錢去唔到
DLLMCFH

唔係完咗啦咩

好慘
下次記得睇pin先

笑咗，抵bin

武肺前好似仲有唔知最終季完有冇呢

出現了

追post唔睇pin救你唔到

自己去樂園啦唔好哂大家時間
嚴重考慮緊block唔block 7你
有位巴打講得好啱
你呢類真心膠劇透王真係最危險
被你穿心桶死都唔知咩事
最撚仆街你又瘋狂道歉wor
不如你好似果d黑心劇透狗咁
扮冇事／唔撚道歉，等我地狠心block到你
唔好咁狗ok？

又冇等怪佢既 都係怪我錯

真受害者？
其實我真心覺得#539唔會影響整體觀感
巴打唔使太在意
一齊鞭下團長巴鞭鞭下好快唔記得件事

今年有東京事變

冇啦你，我一入嚟就係你#539唔怪我第一時間bin

啡色件衫型啲

好想去 但我係外國好撚遠
想買調查兵團軍服

都知團長巴無心既

有啲設定真心唔記得動畫有無講過討論劇情返漫畫post安全

日本正版 個套好貴
立體機動裝罝 個袋都成千蚊

我嗰下諗咗好耐點樣兜
但橙頭係咁係我隔離話唔得啊 兜唔到啊

放逐團長巴去樂園啦

真心好危險 上面同巴打討論打唔打馬萊嗰時
每隻字都要諗過度過先敢send

佢劇透係因為佢既darkside又出現

原來你地兩個幫我諗緊計

動漫衫好難平時著出街
比較冇咁毒既我諗得湘北/南葛波衫

冇計 你d劇透次次都咁爆炸性

個pin幾時update ga？
等我賴返個pin先

#541wor

所以我都係自由之翼t shirt hood就算

btw諗起套野就火滾

你個539太認真 實有人覆你
好難冷處理 唔似

我真係真係會嚴格地自我審查架啦

樓主好快手
劇透咗3分鐘就pin咗
巴打慘

不過我睇539嗰時都未諗度係咪劇透都話跟番動畫進度傾當係動畫黨
一入嚟竟然推到咁多，仲以為大家約新年齊齊倒數，原來係劇透推po
團長巴有朋友party，我呢啲就獨自係屋睇po 喇
如果邊個食咗#210 #539不如直入漫畫po，137就出喇

如果樓豬係港股佬既話可能到宜家都未pin

我睇台灣youtuber開箱巨人展d野好心動

上次真係去左食飯

136都未出就137
巴打係咪講談社員工

另類萊納嚟，自己係咁大嗌係咁驚，搞到吞槍自殺咁，但係又狠唔度心殺咗佢

話說華田巴呢？ 仲未入黎見證？

最怕2021都去唔到
巨人完左就應該冇架啦

團長巴又劇透

hook 阿滴想要地下室鎖匙
呢d有睇先會知係咩既野好正

咪答我等我賴下啦
ptsd緊呀屌佢

唔知係另一個post定陪人過年

我講緊哭泣巴同團長巴一齊去137

話說下星期係唔係停播一次？

掛條地下室鎖匙喺頸
中二程度拍得住十年前啲人條腰隻銀懷錶

好撚危險
以後入post第一件事就係睇pin先

想去搜括所有兵長既野

今次冇得駁咀
唔緊要啦 我預祝大家新年快樂

你早啲去137po lm啦劇透界創哥

團長巴可唔可以劇透個結局比我知先

知道啦今次你有排惡
我以後係到淨吹水比較近動畫進度既問題一律自我禁言

放過我啦 我一早放棄左諗點發展

堅持埋啦
唔睇漫畫
動畫初見最正
210同539我都係睇到劇透果幾隻字
襯個腦好似未消化哂d文字
就扣喉咁，同時碌落去下面
而家至少210我唔太記得頭頭劇透果幾個字啦，好似係

屌block撚左團長佢啦，漫畫黨都睇唔過眼

原來#210你都睇到少少
黎啦請慢用

210好彩係第二定唔知第三句開始先係劇透
所以淨係第一句都還可以

同你一齊改個新名先凍到手指僵，bin 唔切

呢到叫團長有兩個 你叫我劇透撚啦

唔緊要，#210 核爆要睇埋下幾行，#539要認真諗先get，你仲係安全，暫時嚟講

起碼都答咗我地點解法仔先啦

巴打經歷過#210 仲健在
動畫post嘅弗洛克

感動了
各位巴打保重身體

覆完你之後錯過咗落車個站，都係大力bin

唔好玩我啦明明幫手補獲

唔binc點推post啊

笑死
我心情真係真係sosad咁款
佢同社會巴隻抽，爭贏左拎個萊納稱號啦

你岩 我接受哂

你講呢個名真係好正
始祖劇透人

大家都是萊納 不用分那麼細

gay果邊留返俾其他巴絲gay黨啦
210果到冇出聲啦我
summarize劇情當唔太過火就算
我539睇到頭頭果幾隻字個印象人似乎係結局方向
嚴重性差好遠，真係要猛火怒屌

我已經“被迫”腦內估緊劇情
反而希望我估錯
算啦唔諗太多陣間記左入腦
反芻返出黎先

539既嘢到最新嗰隻漫畫都仲討論緊

屌你啦，團長唔會劇透，團長所有計劃都收收埋埋，冇你咁on9

好好奇你作為動畫黨估緊個結局係點

唔係summarise 咁簡單啦，係全部劇情走向仲衰過#539
唔使擔心，漫畫黨都唔肯定結局方向，仲嘈緊+每個月被創哥撚

團長劇透害死老豆

咁艾撚老豆都劇透
搞到睇海都冇味

所以我真名係叫劇透撚

防止自己唔小心估中劇透

9估，錯儘量唔好笑thx

睇我估成點，錯得好離譜可以講
近近地磅就唔駛應我唔想劇透自己

唔知有冇人post過，首歌既創作人真係白卡佬黎。

估到 你就唔會叫創哥

估唔到仲好
可以好好欣賞創哥傑作
心情好複雜
又希望自己估到多少
又希望自己估唔中

只可以講 更顯得人類係戰爭中各種心態

勁過谷阿莫

又劇透

團長巴好撚癲

仲要係團長巴

創哥好識描寫呢d

以後bin團長巴用210定539好

放心啦
動畫黨冇比人劇透到最嚴重嗰啲位嘅話
100%唔會估到之後發展

下左啖氣
條撚樣成日開無雙咁劇透
點搞

why not both

留名等下集創哥腦爆我
你地講到下集咁精彩

磨練（死唔眼閉）

之後集集都精彩

Why not both

撈埋一齊做749算啦

柒死狗

動畫黨千奇唔好開！

所以我咪話只要唔好比人劇透到依個位就得
睇咗#210嗰啲就冇計啦
未睇嗰啲一定估唔到

俾盡中5%，唔驚啦巴打
而且你應該Get唔到#539，原諒團長巴啦

大家重温咗#210幾多次？

一唔記得劇情就去睇撮要

真
好撚精闢地帶過全部劇情

依家企足半個月喎屌

真係100%冇人估到咁勁？
好好奇究竟發展成點

每次有人劇透都去朝聖

見到無啦啦多咗幾百條留言 撳入嚟睇下 原來係團長巴幫手推po

#210係第幾個post
想睇下劇情提要

5

post5

你依家嘅進度一定100%估唔到

同埋作為動畫黨
以我黎計
唔係話唔想係新一集出果時參與討論
係你地推post太快，追都追唔切仲點傾
唔排除有巴打追唔切所以放棄入post

算慢喇 你睇下上季sao

真係一句總結晒艾撚心路歷程

刀劍係屌 點同
同埋都係1集1po左右
巨人係1集幾po

創哥而家仲月月撚漫畫黨，你慢慢感受下被佢撚啦，已經唔去估

過去睇下而家動畫做到邊，嚟緊有咩爆位

方向正確既
係中間啲發展太TVB

駁唔到
個個月都好期待俾創哥撚
創哥點畫落去都是對的

所以前面巴打咪話比盡5%

有冇可能16集之內破百

本身推慢咗，多謝團長巴#539啦

好想睇哂動畫之後睇番#210講左咩

要靠團長巴 萊納巴 同數字巴了

完咗16集去觀光囉

磨練 （被劇透師）

方向正確都好
太tvb係因為d劇透俾出黎既料太tvb ja

其實得5%中放心

留名等睇動畫黨都有同樣感受
但唔知何年何月先有

團長巴：我真係超期待

可能果5％都係俾人劇透左出黎
其實自己1％都估唔中
灰撚到

快啦不如你講下你估下集咩料

然後爆氣狂劇透

果個劇透只係講頭16集既野?諗緊完哂先番去睇

有機，好過漫畫黨負數

要睇下Mappa做唔做得晒#210爆嘅野，佢一次過講咁多

正路就係

好記得
我屌 我唔小心劇透

我估咁樣

傳說級劇透

媽啊 好7

如果你估中7,8我諗我會內疚住過2020

內疚得幾粒鐘 冇誠意

啱啱再劇透多次應該要內疚埋2021啦

放左工去緊hea啦聽日內疚翻double OK?

都話班人成日講坐啦搞到人地估下集做咩都揾張凳
放心，你估嘅都係5%嘅，等2021

其實係有對比先顯得TVB未有創哥畫之前 個個都係估咁上下 出結果先知原來一個故事可以咁講得咁出神入化

哦.......下星期可以一試

Twitter 見度

突然諗到 最惡毒既劇透係擺username
點block

完全封鎖咪得

唔估啦
再估就低於5％
不如唔估

點樣負數
最多咪零

要你內疚難度都大
你估我創哥附體咩

所以佢係世界知名漫畫家
而我只係普通被劇透既蛋散一名

你都要㩒佢個名先block到

團長巴係咁俾人bin

訓喺度嗰個團長巴嚟

屌

所以喺始祖背脊骨度兵長叫Mikasa唔好衝動

#891 RIP

#891 咪撚睇，明顯特登透

又黎

891 好自然喎

#891 #539 劇透！！！

超過動畫進度要四重

劇透死全家

劇透撚完全封鎖list （持續更新）
記得追post前入profile完全封鎖哂先
記住唔好quote劇透撚，block完無視佢就得
———————
#79234 山中無山莫山山

#11880 馬嘉伶

#344824 普巴條唇

#283070 蘋果乜乜乜

#27362 吾系甘牙🙈

#35191 曼聯蘇B

#262358 浸中李相赫

#187563 乜次次都係TVB

#237568 嘉長個嘉

#28114 茉莉花園

#367921 我5會再做on9仔

#378793 LaVenn

#299548 幸福的彼端

#60404 猛漢

#324629 哭泣君

#213049 activesilver

#167658 ikea肉丸

似係冇為意動畫post

劇透推po大法

人類係咪見到唔比做既野越要做

咁又冇咗一個ac

睇返第二季
點解光頭仔阿媽因為本身殘廢，變咗巨人都郁唔到
但係阿明燒到就死，變咗巨人就可以無哂事

之後會講咩事

次次都嘢掃落去睇下有冇紅字真係明智

new type避左
pin都未pin得切果時就避左
係咪要去還神

好慘
動畫黨獨有睇post法

為左避劇透特登去追哂漫畫
依家終於免疫

下次打埋見劇透者
連環5大紅字

等動畫黨冇咁易奶野

歡迎加入漫畫黨
入黨保平安

可以每個月頭比諫山撚

快d黎撚我

之後會講

但好似淨返3、4個月比佢撚

下星期無啊 下下星期啦

用圖劇透咁仆街

影帝出現了

有冇可能新年前推爆

屌 中撚咗。。。

有 你搵個幾條gay佬推

bin 多幾次團長巴應該推得爆

去睇漫畫劇透自己啦
咁就冇人可以再劇透你

得返1個鐘 窄窄地

唉屌 2020臨完前都要有條賤畜嚟劇透

咁bin 埋萊納巴

呢個都係伏筆

rip
避到初一避唔到十五

笑到仆街

屌 睇CDTV 以為新年了

我要推到開新post 講新年快樂

推啊

ok 1001留比你

見過鬼唔怕黑咩
陣間又掉西瓜搵我

想要
開2021第一個巨人post

我都係
動畫好睇好多又識郁,但要比人逼害
次次入post都提心吊膽

你準備同班白卡佬打交道

唔好比班死gay佬搶到1001就得

一定就杜絕gay佬黨

助攻1001
麻煩下個post樓主換咗張皮克佢

唔要bl唔緊要 唔好係皮克

驅逐佢地

當年紅白係咪有巨人

一個不留

@萊納巴 係咪知呢個係邊個啦?

鎚巨

戰鎚

954

955

智巨 今次冇估錯啦掛

快推
新年新post見

959

助攻1001

一晚聽左幾多次香水?

下？乜我唔係睇緊紅白重播咩？

我轉左去CDTV

"我覺得又未必 睇pv/poster
睇得出mappa有心唔比人知4年後其實係 所以都似會搞到出場

btw我個人最期待真係唔係
係一段又一段既"

後 mikasa armin個段 同埋同埋我真係超期待

完美劇透

我真係超期待

推

幫手搶1001
一定要換咗皮克佢！！
最多你搶到我幫你開

萊納巴

瑛人唱返同一隻
milet連套衫都一樣
根本就係重播

錄定?

983

2021第一個巨人post

既然團長巴號召，點可以唔畀面
#210同#539

話說東星張耀揚 幾時去左日本做搞笑藝人

溝埋做749

自推10連

749

搵人接1001

1001